「連登公投」香港人應否crossover法輪功

就算平日人手唔夠 街頭抗爭力量不夠集中
係咪都要繼續宣揚呢?
發動全港九新界貼 「天滅中共」要貼到所有公廁 lift 餐廳 電燈柱 墻 地下 總之一入香港就會隨處可見 唔需要英文 外國人周圍見到都會自己search

正評 可以實行

負皮 不了

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

法輪功
唯一得個大紀元電視台有功....
其他我唔評論...
李洪志條on9 講到自己創造穹蒼 開天闢地 直接當自己再世耶穌咁
普通人點可能唔當你邪教

外國人唔識睇中文 當象形符號點search
用#chinazi tag

法輪功on9係一件事
比中共迫害係一件事

敵人的敵人就是朋友
冇人叫你認我地貼
法輪功自己都組織開架啦

不同意
暫時無必要主動痴埋去， 始終算負面
而且同意樓上， 李洪志條on9吹太大

各有各做
唔使特登聯合
大家爭取既野唔同 (至少你出黎行個banner唔係天滅中共)

冇須要
佢繼續存在幫青年關愛會燒錢就夠

市民資源已經太少

不了

各有各搞算啦

咁冇人話我地要埋法輪功堆
天滅中共又冇版權
我黐係我既目標

屌你on9仔

各有各搞啦，始終法輪功咁多年都唔入屋

咪推呢個post呀屌

P牌無得按
我就不了
佢就好似一個唔知幾時會爆嘅炸彈

天滅中共又冇法輪功版權，鍾意咪痴咯，不過呢啲嘢不嬲法輪功做緊㗎啦，講番自己啲嘢啦，換成驅除共匪，恢復中華仲好啦，講真，唔鍾意法輪功，成日得把口

法輪功都負面？
＂港澳同全國各地都有群眾自發煉功，並傳遍歐美澳亞四大洲，稱全世界約有一億人學緊法輪大法。
法輪功唔單止喺中國大陸被封殺，喺俄羅斯亦被認定為邪教組織。＂